界刀義士係中共特工 同 加泰狗 都有成千正評 你地為左贏係咪乜都得?

講真你地係咪傻撚左? 為左條美國法案係咪咩都講得出? 對唔對得住被拉被打嘅手足? 對唔對得住又有聲援又搞集會支持我地嘅加泰人?

加泰狗論

界刀義士係中共特工

屌哂正評個d撚樣 唔該反省下

根本就無攬炒決心

加泰、新疆、西藏先係同路人
六國合縱抗秦

美國人有利益先會幫手

正評個d post嘅人根本就係驚到無左理性判斷 就算怕加泰獨立予人口實 係咪就可以叫人加泰狗？ 係咪無其他婉轉d嘅方法撐佢？ 係咪就要畫清界線？

老實你估美國唔知我地最想係獨立？ 咁佢有冇即刻畫清界線？ 佢地都用人權黎撐我地

我地就有班人自作聰明畫清界線割蓆 實則就係驚到瀨屎 個腦諗唔到其他嘢 連良心都輸埋

連登得三毛，香港人唔上紅底01forum

你地醜唔醜？

721 831 101
要冷處理都積下口德啦
人地幫你講野 你叫人加泰狗

其實加泰有聲援過香港咩

我直頭覺得唔應該冷處理，係應該搵個合適嘅方法撐番佢地

慘變condom
自己有事時 stand with Hong Kong please
人哋有事時 等埋保法案過先 唔撐你住啦 唔想輸
加泰人都算
永遠就喺度割自己人 汽油彈 割頸 所有嘢都對家做

自己屌鳩LeBron James為利益
你哋呢

我地最想獨立？
明左

只係七月嘅事

哥迪奧拿來港係天賜良機，佢可以令到加泰同我地connect

一有咩事就話唔係同路人
自己友見到真係心都碎

有

咪係，明明聲援加泰係一個connect國際社會嘅好機會黎。啲人恨條人權法恨到傻撚左

加泰人 狗佢老母

下下都要其他人主動伸手先？香港以前夠絕少會聲援外國嘅抗爭啦

咪係 把口點解可以咁撚賤 我哋係為民主自由正義而戰 班戇鳩仔搞臭個朵

連登終於有正常人 以後見到嗰啲咁嘅戇鳩post 一齊入去屌 不過當然要用不推文

咪喺 人哋西藏 新疆 世界各地唔同嘅人 都幫我地發聲 人哋有難嗰陣時 我哋唔幫返人哋仲要用啲咁侮辱性嘅詞語話人地

有部分香港人真係咁撚賤種的

係，前線要有做condom心理準備，不過而家未係時候
好簡單，假設美國直接同你講到明如果你地同前線割席就即刻制裁中國保你香港獨立，喺佢地一定會兌現承諾嘅前題下我相信連前線果班自己都想你地拿拿聲割

真係cls到呢

話香港人都未搞掂自己，走去幫人

外國就無問題咩，你估？